Je zult veel plezier hebben om in Londen te zijn, en vooral in samenzijn; en als Elinor ooit zou afdalen naar anticiperen op plezier, zou ze het daar vanaf een verscheidenheid van voorzien bronnen; ze zou misschien van sommigen verwachten dat ze haar zou verbeteren kennis met de familie van haar schoonzus. '
